矇面惡法通過後解決方法

呢條法例好明顯係因為大陸想簡單認你地香港人，然後收集資料，蘋果都做過訪問，人面識辨好依靠五觀黎做分析對比，如果矇面惡法通過，大家以後出街抗爭可以試下選擇

彩繪可以試用下面日本仔畫格仔方法(純粹推段出黎既邏輯未fk)

有無專業人士有相關工具可以測試？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

彩繪問題係要洗乾淨先得
如果唔係好易俾人點相

點擋煙同彈

前線就難搞啲 硬食tg

其實同非法集結一樣，捉到先中招
當然最好立唔成/有破解法

前線就無視條惡法啦！講緊和理非出黎抗爭

最好大家畫同一樣彩繪

咁走嘅時候咪好大獲

自投羅網喎

有病唔比帶口罩?

過都唔畀佢過啦係嘛

點解要比矇面法過
我地拉倒左送中
點解唔可以拉倒矇面法

屌咩
上到前線仲諗點樣守法

face id到你之後可以上門拉你

呢頭撤回送中，嗰頭搞禁蒙面法

林鄭想重演多次成個運動？

幾低能先諗得出